\begin{recipe}
[ % 
    preparationtime = { \unit[60]{min}},
    portion = {4},
    calory = ,
    source = Julias Mutti
]
{Bayerische Creme}
     
     
    \ingredients
    {%
    \unit[4]{Blatt} & weiße Gelatine \\
    1& Vanilleschote\\
    \unit[500]{ml}   & Milch\\
    5 & Eigelb\\
    \unit[100]{g}   & Zucker\\
    \unit[250]{g}   & Schlagsahne\\
    &Himbeeren
    }

    \preparation{
    \step Die 4 Blatt Gelatine werden für ca. 10 Minuten in kaltem Wasser eingeweicht. Dabei sollten alle Blätter vollständig bedeckt sein.
    \step Die Vanilleschote wird der Länge nach eingeritzt und das Vanillemark mitder Spitze eines kleinen Messers herausschaben. Schote und Mark werden nun mit den 500 ml in einem Topf zum Kochen gebracht. Anschließend von Herd genommen und die Vanilleschote herausgeangelt.    
   }
    

\end{recipe}
